特朗普三兒子在餐廳被人吐口水：是民主黨所為

特朗普三兒子在餐廳被人吐口水：是民主黨所為

政壇核心外圍

撰文：李福源
2019-06-27 06:09
最後更新日期：2019-06-27 06:09

美國總統特朗普的三兒子埃里克（Eric Trump）周二（25日）透過電話對右翼媒體《布萊特新聞》（Breitbart News）表示，芝加哥一間餐廳的員工向他吐口水，並指「這純粹是一個使人反感的行為，是一個明顯有情緒問題的人所做的」。

埃里克把這次事件歸咎於民主黨，指「對於一個宣揚寬容的政黨來說，這再次顯示他們沒有甚麼禮貌。有人變態得訴諸向人吐口水這種方法，這只強調一種付人噁心和不顧一切態度的，以及我們正在取得勝利的事實。」

芝加哥警察局發言人古列爾米（Anthony Guglielmi）在Twitter上寫道：「當局在事發後到場，並協助美國特勤局（United States Secret Service）執法。任何關於聯邦受保護人的調查，都必須由特勤局指示。」

美國特勤局發言人拒絕回應有關事件，也沒有透露會否提出起訴。

涉事餐廳周三發表聲明，指沒有其他員工目擊事發經過，管理層正了解事件，但強調所有顧客都不應該受到口水對待，而懷疑吐口水的員工目前已經被勒令休假

吐口水有假放

侵仔都咁串

而家民主黨好似渲染緊侵侵難民營同納粹/支那集中營一樣